【文宣】無線每日幫中共打幾多次飛機 都唔會洗唔到廢青腦

因為我地好清楚中共既醜惡
而且我地對中共反感
即使中國可能偶然有一件半件好事發生
我地都唔會被感動
同樣道理
廢老藍絲亦都唔會去欣賞"暴徒"所做既好事
只會無限放大我地既"暴力"
因為呢啲先係佢地想知以及願意接受既野
佢地既廢老思想根深蒂固
只會一味盲撐盲反
岩佢地心水既就係事實
否則就係收錢就係外國勢力
而且班廢都普遍都極度愛國
所以想透過長輩圖改變呢班人既思想基本上係無可能
我地應該投其所好
用愛國立場反香港政府
用撐政府立場反警犬
用撐警立場反政府
咁先會入到佢地腦
然後用返一毛既招數令佢地二元對立
例如投票立法會被攻陷到底係政府責任大定警犬責任大
其實亦即係分化佢地
但係要用岩佢地聽既說話去分化
要佢地撐我地其實無可能
但只要佢地鬼打鬼就已經幫唔少
希望Facebook廢老group既廢老們旗開得勝

push

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

細細聲講，依家連小學生都開始洗唔到
所以真係要入天主教學校

入官校就麻煩
天水圍果間小學更大鑊，真頭要全講普通話

勁多00後出嚟，真係估唔到

大家記得善用Blockchain 永久backup重要資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡